# Descomplicando o Gitlab

Treinamento Descomplicando Gitlab criado ao vivo na Twitch


### Day-1

````bash
 - Entendemos o que é o Git
 - Entendemos o que é Working Dir, Index e HEAD
 - Entendemos o que é o Gitlab
 - Como criar um Grupo no Gitlab
 - Como criar um repositório GTI
 - Aprendemos os comandos básicos para manipulação de arquivos e diretórios no GIT
 - Como criar uma branch
 - Como criar um Merge Request
 - Como adicionar um membro no projeto 
 - Como fazer o merge na Master/Main
 - Como associar um repo local com um repo remoto
 - Como importar um repo do GitHub para o Gitlab
 - Mudamos a branch padrão para main
